[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

屌佢老母，咁撚樣郁手都有
佛都有火
差啲打撚到人地暈低
藍衫EQ高
有冇人知條肥撚係邊個？

片：

推呀

對住啲暴徒唔可以忍

幫手推

有冇連登仔推

推

好撚嬲呀屌

推啊！！！！

推上報！

其實呢個時候叫大家放低cam打柒佢即閃咪得囉 以後帶定口罩外套 打完佢即刻易容
佢又冇人幫手 黑警未到

我無野講！！！！

其實可以制服佢
點解唔岀手？
張搞事果個制服後 表現到無意圖攻擊
加有片or人證 無狗咬得你入

屌，下次咁情況，人少少一齊打撚左佢先算

push

如果藍衫還手一定夠佢揪啦

塊面腫曬

打不還手
唔該大家反思下呢d情況唔好話打鳩佢，連制服佢都唔去做，仲搞乜撚野抗爭

藍衫哥哥咁好脾氣好蝕抵
肥鳩打人先有曬證據合理自衛打番佢兩拳都好丫

推撚爆佢

唔講咁多 大家入黎睇下岩先油塘D撚樣仆街藍絲點撚樣打鳩我地寶貴既學生！

屌佢老未又一單

屌佢老母

我就覺得可以大聲數出聲
由第一下推嗰下即刻大喝唔好推我呀
夠3次即刻戴頭盔話你不斷襲擊我 我要保護自己
遊戲正式開始

我無野講！

屌佢老母
但側邊啲人都可以幫下手掛。。
得藍衫一個硬食

岩 push

好心痛

依單野 唔放大比傳媒睇點對得住自己

同意 事不過三 大大聲數住佢打咗幾多下 再打就即刻開佢波

一定要推上報呀

推呀屌

唔會係硬食囉，唉避下都好啦

起9佢底

痴線.. 好彩藍衫夠大隻硬淨 兩拳咁樣窩法真係唔講得少
咁都忍到手，藍衫正常還手已經算係自衛啦?

呢單未fact check 既

推上熱門

放低cam係最危險...

Push

好擔心個位巴打

黑警一定落在 公眾地方打鬥 邊會咁好幫後生

屌佢老母死全家

依段真係唔知想點?
咁都唔還手? 最少都咁佢落地啦
藍衫後生仔硬食幾拳

屌你老母！睇到好撚火呀！

推！

推，下次俾佢打完一拳好啦，即還佢10拳

一定要

呢個真係要佢仆街含家產

推!

痴線, 唔還手都按住佢呀, 任佢打做咩

好撚嬲

睇到個人好嬲 唔該真係唔好再打不還手

比d 火啦
咁都唔還拖？
有哂片證明自衛
好心痛

大家幫手大力啲推好撚嬲，嬲到訓唔到

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

香港人加油

一百隻羊都只係羊

呢個我又咁睇喎
的確放低cam好危險
1 對方事後報警可以驗傷屈返你單方面打佢
2 輸咗可以做個保障
所以最好叫群眾放低 搵個fd錄低正式打嘅過程 起碼有事係拉鬥毆唔係拉傷人啦
點解叫群眾放再搵自己人影呢?
一嚟唔知會唔會流出
二嚟咁多人影會亂
呢啲嘢要留低 但唔可以多囉

拉鳩佢啦

我都開咗 sor

睇到火都嚟

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

屌佢老母 推上報

咁都唔還手

點解放telegram既放youtube facebook多d人睇到

推上報，堅持五大訴求，立法會見！

其實佢做得好好 完全羸哂民意

我好佩服個學生

推尻條撚樣上報！

係咪on撚9?
仲事不過3?

我有打開boxing, 如果藍衫巴打咁樣硬食我一拳，我打中佢下巴，一下已經可以腦震盪knock out佢！

唔撚還手一件事，但唔係叫你唔好擋，唔撚好再咁kai.
唔好咁撚仁慈啦 on9
自己條命黎架
如果灰衫男係我咁，藍衫咁樣比我打3拳 短時間未必醒得返！
eq高係好事，但用自己條命去靠飛，我真係睇到好嬲

有冇巴打放上YouTube

我好佩服個學生 對方完全錯哂 無得拗

屌
真係好心痛
還拖啦
打柒佢跟住走啦

完全有還手係架 無佢就仆街了

推呀！

比人咁打法，但咩唔還手，和平過頭啦

心好痛 藍衫巴打有冇事

我地多謝個學生

集中推呢個

完全贏哂
或者輸左戰役 但贏左戰爭
佩服

其實有冇人知係咪只可以忍
一還手就告打交 咁俾人打死點算

呢個係完全無得拗 中國人錯哂

條撚打完仲要好撚囂張

所以我好佩服佢

讚年輕人之餘

各位都要幫手起呢個肥西底
呢d人 .....

真係嬲撚到我仆街
拜託咁多位手足
遇到呢啲人麻煩一定要保護好自己
我明點解你地唔還手
但起碼要保護好個頭
身邊既人捉實條友唔好比佢再打人
屌你老母

拘捕左未?

有冇文宣組幫下手

死肥閪祝你比車撞到插一世喉
你老母撞到斷腳都要黎醫院照顧你

仲讚藍衫嘅人個腦係有問題。幾時都係生命凌駕法律架唔該！條廢坑無重創你，係你好彩咋，下次唔好再由得佢打而唔還拖呀。

立場同蘋果見

文宣組幫手

呢位後生仔快啲去驗傷同話比人襲擊喇, 有晒片個肥西唔會走得甩

呢啲仆街絕對唔可以比佢好過

係潔癖過頭

痴撚線
俾人兜頭打幾下 我唔還手都一定捉9住佢隻手
佢仲忍住

拉人有用咩

眾說紛紜
如果真係炒車

唔好咁傻 中頭隨時冇命 睇到都驚 暈個下

都唔係唔撚幫手 睇撚住個ching比人打架制服佢都要啦

死肥閪祝你長命百歲百病纏身 全家比狗屌

Puaj

有冇文宣組啊，推上蘋果

好撚驚差佬放佢走

點樣炒車呢又會
攞出嚟講吓呀

連最基本制服佢都無去做，咁同壯大對方有咩分別
成班手足睇住佢俾人打撚到咁都唔出手，可悲

佢呢件事既付出蓄既民氣可以好大
甚至影響結果

大力推
手足白食左幾拳都唔還手都係想話比人知
究竟依家香港咩人先暴力 咩人先係暴徒
推比全香港人睇

文宣組啊！做野

Sd link比蘋果 la...
文宣每個鐘都出梗圖。。。

做大事要有勇有謀啊！唔主動係謀，還手係勇啊

點撚樣炒？有晒片

痴撚線呀屌佢老母臭西

點解連避都唔避

有晒片可以點炒車啊屌你老母

咁撚樣都唔拉既話
屌你老母選擇性執法

推啊屌！睇到好撚嬲！
起尻條肥撚底

係 個青年人屈哂機

求各位大力推，唔想位巴打白白俾人打

各位真係要好好保護自己,唔好比人任打唔嬲

煲大佢再講

好心痛
屌你老母死藍絲

你老母就炒車

如果呢單都告唔入 我諗唔到唔還手嘅原因

Send俾外國媒體有冇得諗

點忍啊 屌你老母

你老母就炒車，我見到個死肥西一拳打落呀

應該禁低佢，扣住佢隻手係地下，最好唔好扣到人甩骹啦

感謝

推撚到個肥閪仆街 拉佢冇撚用 警犬d人唔做野 要全香港人認撚住呢個人渣 出親街見到就屌佢 去到邊都杯鳩佢先有用

依家香港警察係咪容許藍絲可以打人
藍絲打完人班黑警係完全放人走
係咪藍絲有特權

如果有下次 除左硬食 就唔可以還手？

可以拉番大量民意, 依幾拳就有價值, 多謝哂藍衫巴打

屌你老母

我無野講

拉撚左都唔放心

藍屍死全家

on9

共狗 飲日整啤酒！

所以要推上報

另一條link 同片段

全力推片先, 星期五先推返光復上水上黎

起鳩佢底先有用

後生仔好嘢夠冷靜 佩服 我真係唔得 食撚咗咁多拳 唔好俾佢走呀 咁都告唔入咩

屌。 睇到好撚嬲 點解到依家仲係打不還手。 啲黑警已經擺明唔撚拉呢啲藍絲。有政治立場咁執法。 仲同佢地講乜撚野等警察黎。 直接打到佢仆街啦

LM

睇到好撚嬲 屌你老母 咪撚放過條肥尻

嬲到訓唔著，推到班藍絲仆街

想知而家現場情況係點？

尊重佢決定 我佩服佢
企定定俾人兜頭打幾下既勇氣絕對比還擊既勇氣大

死肥系

九龍灣嘅手足，準備幫呢條仆街宣傳啦！！！！

想問番有邊條條例 可以市民制服呢d犯左法既人，有咩事大家都知有制服佢呢個權利。

後生仔好野
不過我好想打死個肥鳩

睇到好撚嬲 點會瞓得著

好撚屌嬲

101拘捕令

屌咁我都做藍絲
幾好呀有特權可以周街打人又唔使俾人拉

貼街招貼滿成個九龍灣

我睇到呆左，成班和理非，預到呢d醉酒佬（扮）梗係要自衛還拖啦，佢如果真係揸白卡殺左你都得

隨時要入廠

好心痛，訓唔教

唔好放低 遮鏡頭/影地下
一有嘢即刻影番啲仆街

我屌你老母肥仔

咁多人 真係可以還拖
後生仔 唔食得幾多拳
拳頭在近 官府在遠
打咗先算
唔郁手代表你係高地
唔還手只被繼續施暴

真 唔好以為俾人打對方會可憐你
衰啲咁講係自己on9益左人
獅完打完人出氣仲有免費車送番屋企
醒下啦 啲狗唔會幫你嫁

推!!

咁充分嘅證據都炒到車？你冇嘢下？

條友真係好撚好脾氣好撚忍得

九龍灣晚晚都有人搞事 屌

呢單就小心跟車太貼

成班都冇撚用, 比人打咁多拳仲唔識拉住個肥撚
仲係度和理非拎光環?

有咁多人 . 點解唔撚岀手制服佢

聽日印呢條粉腸個樣貼堂

推到事主報案 告到肥撚甩褲

支持！

依家無一單藍絲打完人係比人拉

咁撚想出名咪幫你出下名
打人唔使負責任咩
講乜撚嘢飲醉酒，明顯係蓄意打人啦，屌你老母
俾人打嗰個哥哥好型，俾人打到跌咗落地下都企返起身保護大家。Respect

民意係咪可以療傷

有冇人識個肥撚

條仆街一早影好相
如果唔係班巴絲應該郁咗手

頂！！！就算唔打番佢
至少都擋一擋丫！！
唔好就咁俾人打呀！！！！！

煲大佢⋯ 連儂場呢啲叫咩革命？廢老被洗腦？

睇到好撚嬲，個藍衫好似我識既一個人 好佩服佢食幾拳既勇氣，但打頭錯手真係會出事

加上家陣香港公安擺明就選擇性執法，雙重標準，再有下次手足可唔可以最少制服住班癲尻先？咁樣俾人打真係唔係路，有乜傷亡班仆街仲會冷笑，完全唔值

有冇在場人士可update ? 好擔心

推佢老母

好慘 藍衫哥哥依家點

文宣組印佢個樣去九龍灣貼街

如果唔還手
轉身跑走啦

留係度比佢打咩

呢個方法 OK , 反正有片

屌咩咁都唔還手

蘋果呢

有人想既 被打巴好似阻止左
被打巴果種無聲抗議好勁

推呀屌 嬲撚到訓唔撚著

起底plz

如果個男人打人可以101a拘捕

Show block user

玩單機連登啦 你老母

咁都可以炒車？

如果你識佢真係要狠狠地屌醒佢，企定定硬食？打頭呀！

其實告唔告得入

推到佢出唔到門口

你諗下跳樓果d為乜
Respect him

屌 咁撚多人 驚個矮西肥佬
打左咁多拳 唔還手其他人都要分隔佢地啦
唔還手唔分隔都冇理由硬食
兩邊都on9
下次還手啦求下你地 最少都cap低佢落地

利申支持學生

推呀屌你老母！

呢條片我嬲到仆街
咁撚多個人都唔識還拖
個藍衫硬食左咁多野 其他人淨係識企係到睇
打9佢老母就閃啦 一係㩒佢落地 完全合法自衛
唔撚怪得之連登仔比人笑keyboard fighter啦

屌睇到好撚嬲推到條廢中仆街

呢種直頭係病態式嘅潔癖

推到個肥閪仆街

貼街示眾

大家有傷就未必落簿架喇，除非流血用武器，大家都郁手只會當拳頭交，一定叫和解，呢條片由到到尾年青人都無還過手，一片到尾，個肥鳩點都水洗唔清，除非原告入到差館比班狗氹掂唔告，唔係都幾難走得甩，最緊要搵議員幫手！呢條肥鳩一定今日收左錢做野拆官塘區連儂牆，其中一個

呢單野我睇到差啲喊

其實打人肥佬個應該都有力 仲要拳拳打頭

打到暈左係地下

起佢個肥閪出黎

依幾拳好撚重 仆街肥佬坐硬

香港法例第212章8條
任何人因不幸情況或出於自衞而殺人，或在任何其他情況下合法殺人，均不會因此招致處罰。

香港法例第220章101A條
(1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

推到佢仆街還手！！

請尊重藍衫既決定
嬲就嬲藍絲

係啊睇到好擔心，咁樣企定定硬食真係會出事。同路人又唔想屌，但咁樣唔值得⋯

推上報 + tag d 議員
一撚定要推
一陣呃後生仔唔識簽和解放人就仆街

yes

推！ ！ ！

推 ... and起條pk底 \_/

點都要制服條肥仔啦
佢下下重拳打頭 位哥仔天生硬淨咋
分分鐘腦出血腦震
唔該你地出去痴牆都要識保護自己
呢d制服 禁底佢係合理反抗黎

制服佢唔係要打7 佢 , 起碼要掋底佢
保護自己 , 保護別人

下次邊個叫自己人停手唔好打 就係鬼
唔好再和理非 報警冇撚用 打撚完 散 完

告到肥9仆街,同埋唔好咁軟弱,根本佢打人幾條友要捉實佢

左膠上腦，唔還手都擋下啦下話？
以後呢d情況還手係正當防衛，有哂片

件事都發生咗，大家幫手Inbox 議員先，各有各做

同意
打不還手完全助長對家，只有打佢鑊金既先可以令班撚樣知驚
咁先係保護未來手足既最好方法

而家玩民眾鬥民眾，但我地都要係贏既一方，根本已經無得退讓，大家清醒下

咁都得

推撚到上報，呢d仆街死肥閪要收撚佢皮！屌佢老母

真係唔好硬食,最少都格下,中咁應輕則腦震盪重則硬膜外出血.

今次係比人打果個阻止
唔該尊重

inbox 議員

仲有冇片？

民你老母意咩 你出去比人打幾拳囉

推上報

有冇巴絲識人可以send 去外國媒體？

佢地打人無成本，差佬嚟到只會放人走
一定要保護自己，依家你咁做藍屍只會覺得我地好蝦，助長歪風

推 未撚試過睇片都咁撚嬲

仆街咁嘅人渣一撚定要整撚死佢
就算黑狗幫佢都要社會性抹殺佢要佢全家仆街

起底呀 唔可以冇後果

推多下

戇鳩 唔還手係想achieve啲乜嘢
望警賊嚟到拉肥撚? 有無咁天真

推 一定要上報

識唔識還手呀.......................
求下你地還手啦............
咪再和理非啦.............救命

請尊重藍衫既決定
嬲就嬲藍絲

唔還手爭贏左民意
佢同自殺的人一樣 用自己的身體換取籌碼

有哂證人證物堅持告佢
攪一大輪都係守行為了事

呢d 情況一定要還手
最多大家哂大家時間驗傷番差館
最後和解

即刻應該㩒低佢啦 完全合法自衛

仲讚佢？等佢下次繼續用面硬食？

你唔還拖ok
唔制服佢ok
但都要擋呀！

大唔大隻同knock唔knock out係無關係
唔識 唔緊要 我分析比大家聽

點解用拳頭打人個頭會暈
係因為腦震盪
而打中人既下巴位 係最有效既方法
一個幾大隻既人 只要無鎖實條頸食一拳下巴
如果夠大力 一拳就可以暈低
同幾大隻同結實完全無關

唔好白白送頭好嗎
為左拍段片 等警察拉人？
呢個時勢警察信唔過架
你遇著我咁樣打你3拳 擋都唔擋 縮都唔縮 一定即時昏迷等上白車

求下你擋呀！

收到風個垃圾唔係剩係打咗藍tee巴打
之前仲打咗一個伯伯

起佢底唔該！

痴撚線 咁都唔還手咁撚有氣量

還拖啦屌

係要制服呢D人唔係跑走...懦弱完未?

下次你比人打 冇人幫你

保護自己

真心可以制服咩？ 之前McDonald 有大隻仔好心出面幫手 叫個呀叔唔好屌鳩人 點知比警察告咩公眾地方毆打？ 唔記得左係咪咁形容

超級推

佢自己的決定
佢還手我都會支持
但我好佩服佢有勇氣突出中國人的瘋狂

其實一招昇龍拳打佢下顎應該可以令佢暈低

會有「自己人」走埋黎拉住你叫你唔好還手

大家唔好再話個年青人點解唔還手，佢唔還手就係想令人無位入年青人，係輿論戰嘅一大彈藥！

佢嘅表現正正係香港人初期面對強權嘅表現，話俾人知和理非係面對政府時就係咁，呢條片有少少良心嘅人都會心痛個年青人，推爆佢一定無錯！

拍片個姐姐一開頭有講佢係打咗個呀伯所以咁多人圍佢 但係打呀伯個到無片

民你老母意咩

呢條肥鳩咁易認，就算比佢走得甩，以後係官塘區出入，一定無運行！

睇到佛都有火....

如果咁都唔拉 可以點做？

屌你老母真係好撚燥

推
嬲到震
有無報警
藍衫哥哥有無去驗傷 有無人跟進

呢條片過後啲廢中廢老會唔會衝晒岀嚟

咁多人做人證

笑撚左 咁都唔還拖

唔係想警察拉
係想自殺的一樣 用自己的身體喚醒民眾
請尊重佢

條撚樣跟邊個，屌你老母！

和理非上腦
香港人覺醒未 抗爭就要勇武
民意撚 和平撚 醒未

報完警咪放佢走 屌你
還拖呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!

唉我一開始都覺得個後生仔做乜咁純情唔還拖
唔還拖都至少唔好咁樣企定定俾人打

但而家我覺得佢真係有決心去證明自己同自己人唔係暴徒
佢落去整牆已經諗好左有咩後果同點做
坦白講如果係我我都會忍唔住還手
隔住個mon都嬲撚到仆街
但呢個係我(同埋同我一樣都想郁手嘅)要控制
日後如果有呢啲場合或者今晚油塘咁
真係要諗清諗楚先好去

最後都係希望大家如果遇到呢d事保護自己最緊要
be water之餘
紙黎啫 佢地撕一我地會貼十架
唔好俾人打撚到咁

諗定有咩方案報仇

唔出聲無人話你啞

有冇人通知到當事人同議員 有曬證據告鳩佢

不過我都係建議趁冇乜人應該除哂佢衫褲鞋襪

推到法庭見

推上報！貼街示眾

巴打識野

真係屌你都廢事

係我有問題定咩?我嬲到手震，好想喊，利申男人老狗黎

推
又有另一個同樣post

有無係現場既巴絲更新下而家點

唔好笑
其實藍衫好勇,比人打完再今起身再比人打,唔退再行近個啊叔

「如果唔還手」

究竟你求打交臝定戰爭臝
佢同自殺的人一樣 用自己的身體換取籌碼

請尊重佢

死肥閪

吊你老母死肥閪

死肥閪DKLM

多人圍都冇撚用啦 企係到乜都唔做 擋又唔擋下

行埋去做靶 好on9 還手都唔識

仲唔還手

起左佢底先啦, 到時慢慢玩

入你老母
民意撚 光環撚 俾位人入撚 激嬲中共撚
肯醒未 抗爭就係需要勇武
和理非不如去絕食靜坐睇下林鄭媽媽理唔理你囉

所以話左膠思想到達極致係一定會出事⋯⋯

仲有 , 告唔告得入都未知
但位哥哥仔咁樣硬食 , 都唔知有無後遺症

屌哂你地老母，你地宜家係度話藍衫唔擋？
錯撚哂焦點囉屌你老母成班五毛黎？？？？？？

如果我選擇捱打搏突出中國人的暴力
我會希望你尊重我唔好幫

唔好再屌佢唔還手/其他人唔關CAM打鳩佢，依家講係無用，佢唔還手就有佢自已嘅打算，不過佢有下頂唔到瞓底咗，如果個下佢扮起唔返身，個肥閪就好撚大獲

要告到個仆街坐監

台灣鄭捷比人拉幾多人從中濕佢幾拳 係咪有得做下啲咩
條仆街無後果呢道氣點下得落

我只可以講 藍衫好有智慧

屌佢老母 睇到眼火爆.
難以置信.個男仔將和理非發揮到極致.. 好撚心痛
真係想係現場打鳩個仆街藍絲廢中.

痴撚線咁都唔還手

頂唔撚順呢d人 下次我就推呢d人去藍絲到食幾拳

希望蘋果見到

有人話係個後生拆連儂牆嘛

其實唔關係咩藍黃立場上，
只要係咁樣比人打都已經可以還手啦
自衛未聽過?

你咪撚on9
我屌醒佢
保撚住自己條命

我唔係叫佢還拖 邊隻眼見到我叫佢打交
我係叫佢唔好咁純情
真係會死人架on9
你係咪想睇有手足死呀？

阿伯有冇事 手足有冇方法去探藍衫巴打同阿伯 比佢地知大家都好支持佢地

推撚到佢坐監，佢老母

証明好嬲，意志，respect

點解要咁樣企係度任人打呢傻豬？
影咗比差佬都係放走
就算和理非都唔係咁嘅意思
Anyway 加油年青人們 會成長的

自衞郁有都有罪㗎

推上報，貼街示眾

屌佢老母死肥閪

佢身邊既人好無智慧, 好懦弱

佢要好大勇氣先可以企係到捱到
唔好將個Focus放係佢度

佢想比料大家煲大佢啊

尊你老母重 唔好再吹奏和理非行為
香港人覺醒未 抗爭需要勇武

鍵盤戰士 快！

唔明點解無人禁住個肥撚????

死撚開啦 講極唔聽

啱呀 好撚麻煩

由反送中到今時今日都過左咁耐
中間咁多事發生
民意已經做完啦
係支持既 就已經轉左呔 剩低既根本係一班自私撚 同深藍撚
仲講乜撚野民意呀

企定唔擋唔閃比人打頭
如果對邊學過下拳應該一拳都ko到 唔好咁傻啦

起左條友底先 之後叫議員去報案 要落埋案

咪美化佢嘅行動，唔出手還拖係醒目，但連擋都唔擋係豬兜。
唔好咁傻啦，講緊打你個頭呀，今次打唔到你腦震盪係條廢中無力，唔代表下次有類似事件，你都會有力企番起身。
擋頭係基本，記住，咪咁傻。

又話各有各做
佢選擇礒生身體比大家做文宣
又要批評佢

請尊重佢決定

推呀屌好撚嬲 死肥西

心痛個位靚仔 食左咁多下 希望你睇到大家支持你啦

警犬捉到人先算啦 比條肥撚打兩野 熄cam打7佢啦 反正佢得一條友

輕輕一推

求下大家尊重藍衫

其實都夠la 連農牆，而家去到接近嘉年華情況，集中蕉點對準政權個5 點，仲有死去既義士要再抗爭

推呀！！！

屌佢老味暴徒！！！

所以佢同烈士其實無分別，respect

阿仔 記住遇到藍絲一係就走
一係同佢打到仆街
就咪撚蝕比佢
呢個時勢 報警處理 係無撚用
睇到我好撚心痛啊 屌你老母

條肥西仆街了, 洗定八月十五都得, 打人打得咁過癮

有冇法律jj可以解釋下還手係咪都會一樣俾狗拉返去？

嬲到震

我冇野講

唔止藍衫俾人打
一開始係有伯伯個頭俾佢打左一拳
不過應該影唔切

我想大家Focus 擺番係批評藍絲而非藍衫
尊重藍衫決定
講好左各有各做

屌其實可以點自衛
係咪應該詳細開post教skill

有兩條路你簡
一係就5毛 一係就克警
片都出埋黎 你認真睇一次都知咩事啦
仲講得出呢句野？！

唔該唔好讚啦好嘛？
咁打法會死人㗎，為左呢d人渣，值得咩？？？
呢場運動會繼續落去，每一位兄弟都係無可取締，愛惜自己，保護身邊嘅戰友，可以嘛？

說好的不受傷呢？

quote from 正政唯識 facebook post:
24 October 2014 ·
在法治政辦的時候，要去想怎樣才可以政治法辦，而那些法學教授，卻只會叫你們被打了還要去自首。

自衛並非只是逃避，而是可用合理的武力去制止對方傷害自己。自衛成立，要符合兩點：1)實際上認為有需要使用武力保護自己；2)使用的武力合理。合理武力(reasonable force)，是以不超過對方對你使用的武力，必需是合符比例 (proportionate) 的合理回應 (reasonable response)；警方使用警棍打沒有武器的示威者，是使用不對等武力，但通常會用以「高一級原則 (one-up principle)」達到控制對方作辯護理由。而自衛，是防止受到傷害或被進一步受到傷害，且達到目的後，就必須停止。如果對方打了就停手，就不可以追打，因為這就會變成報復，是為了攻擊對方，不是為了保護自己，亦不屬合理武力。但如果對方仍然有襲擊意圖，例如衝前或作勢攻擊，是可以先發制人，不必等被打了才還手；當然，如有傷在身，會是比較容易作實質證據辯護的。

與自衛相關的香港法例，是第220章101A條(1)：「任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。」而根據基本法第18條，香港是繼續使用英國普通法，普通法即案例法，每一單案例都屬法律的一部分，因此法官必須考慮英國和香港案例，並不能單靠成文法。根據英國樞密院案例 Beckford v The Queen，自衛其中一個必要因素「實際上認為有需要使用武力保護自己」，這判斷並不需要合理，只要被告實際上認為自己有危險已可使用武力；而「實際上認為有沒有需要使用武力保護自己」，取決於陪審團對被告口供是否信任。至於武力是否合理，則不關涉被告主觀感覺，反而取決於陪審團對合理的看法。

使用合理武力自衛案例：

R v Deana (1909) 2 Cr App R 75, CCA 判詞：「從來無法律規定一個人需等待別人攻擊才自衛還擊。當別人攻擊他時，他有權先發制人，只要他是在合理地必須的情況下自衛。」(There is no rule of law that a man must wait until he is struck before striking in self-defence. If another strikes at him he is entitled to get his blow in first if it is reasonably necessary to do so in self-defence.)

Beckford v R [1988] AC 130 判詞：「被告人有權用合理武力保衛自己，保衛自己有責任保護的人，及保衛自己的財產。必須合理。檢控官有責任反証自衛的辯護理由不成立。」(A defendant is entitled to use reasonable force to protect himself, others for whom he is responsible and his property. It must be reasonable. The prosecution must disprove the defence of self-defence.)

HCMA289/2006高等法院法官判詞：「事實上事件是突發的，並非有預謀。被告剛好有雨傘在手，才用雨傘作「武器」。雨傘並非堅固，其實雨傘看來甚為脆弱。被告不斷被指責，在某程度上，亦是受到挑釁，原訴的傷勢相當輕。」

又話和理非同勇武互相依存嘅？說好的矛與盾呢？

入廠果隻入呀？

你生命受到威脅啊，唔還手都制服佢阻止佢攻擊你

前幾頁 咩數三下先出手
我真係忍唔住笑

有無人識藍衫位巴打
佢有無事最緊要
條片要大量廣傳 文宣文宣
藍衫巴打 記住唔好再硬食

推撚到呢條賤種坐監 仆街死全家

有人為左製造影響跳樓

告唔告得入味睇警方落唔落charge

以武制暴

唔撚好咁天真啦 警賊係唔會理廢老藍絲做乜架
轉頭就放架喇

所以所有在場抗爭者應該一齊還手然後一齊散

可唔可以唔好spin 走藍衫想我地spin 既野....

起佢底！

爭取更多人認同還手係合理先得

炸哂泛民議員

瘋狂Spinning痴撚線

簡單嚟講 就係實際上認為自己有危險已可使用武力 但必需使用與對方同等嘅武力
例如 拳頭交(平級) / 捉住對方雙手(低一級)

你好撚煩呀 blocked

好似可以私人提告 , 但要自己搵證據 , 要知佢地址

香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」

呢條片聽日一定見哂報，咁都告唔入唔洗坐監，連和理非都衝出嚟同你開拖

玩memo紙都比人打，仲要食哂咁多拳，咩光環都攞夠

唔好再諗住靠警察啦唔該

0243 鄺仔呼籲在場人士聯絡他

小編按：今凌晨（11/7，0235）於討論區找到的公開片段，當中重擊學生的男士行為令人髮指，現鄺議員呼籲在場目擊人士提供資料，我們不能容讓學生受到如此傷害。

唔好再比三毛spin
個重點係藍絲暴力

乜鳩兄弟爬山，不分化呢啲口號害死人
根本大家到關鍵時刻嘅意向都唔一致甚至有衝突

good

好嬲好唔開心

藍衫好正氣
但唔係而家呢個亂局需要既野
一班冇道理,郁手打人既廢柴
係唔需要保護

其實要既勇氣隨時大過烈士

和理非就去遊行啦 你靜坐絕食我都屌鳩你啦
莫講話企喺度捱幾拳 有咩用? 文宣? 最多咪又去返蘋果有線 唔通廢老page會瘋傳 tvb會播?

和理非同勇武都好重要 但首先要有腦囉

尊你老母臭閪
要醒嘅醒咗好耐
正常人有惻隱之心
點會忍心見到同路人俾廢老打

打頭都唔避用手擋都得掛
無必要受呢d傷害
灰衫好鳩屎

我都明要勇武，但問題係好多人未準備/未有呢個心去勇武，你要明白唔係個個都話打就打
你現場要打佢，先要大家都唔影。但要打到咩程度呢，而且係咪在場嘅人都同意打鳩佢而唔阻止你
再加上如果有人行過影鳩你，有條片係得啲年青人打鳩條肥閪，又可以點解決。
佢唔還手，一定有佢考慮，我都相信佢一定打得贏條死肥閪

無意分化同做和理非撚，只係事情發生咗，我哋點樣用呢件事去做我哋嘅武器，而且呢條片一定提醒我哋好多人下次要採取勇武還手。

inbox 議員
唔開心咪幫手囉

我屌佢老母

一陣啲狗又放人走 屌佢老母

訓唔到教好嬲

At least 唔好罵佢

推呀！！！！！！！拉佢老母冚家產！！

呢家d年輕人咁斯文，我個代互屌完幾句就打，打到對方叫救命先停，自衛還手係正常事喎
利申：70後

起唔起底？連屋企人，唔該

痴線 不得不推

補多句
仆街廢老睇完片會覺得過癮
聽日開始你要搞牆隨時遇到暴力
請你多過十條友仲要唔好有女仔咁樣行動

麻煩提供條肥撚地址
等我幫藍衫手足出返啖氣

最尾點?
無追晒post

你果時無人影住你丫嘛師兄

我冇嘢講
推爆佢

辛苦晒

差佬傻唔代表個個裁判官都傻㗎

一定要搵條死仆街出黎，愈睇愈撚燥
對呢D契弟和理非無撚用，忍佢一次就有第二三四次

報個平安
藍衫巴打同伯伯等緊驗傷 都清醒
托我同大家講
記住我地唔係暴徒，我地係有理性有知性嘅人
非不能，不為也

最後 希望大家多啲黎九龍灣寫多幾張memo

請唔好再Spin
唔好浪費佢既付出

件事都已經發生咗啦
與其喺度屌個後生仔唔還手
不如文宣上做好形象話後生仔挨咁多拳都唔還手
反而藍絲打完一拳又一拳打到反生仔暈喺地
藍絲先係貨真價實嘅暴徒

做到野

推到上報 dllm

連登仔萬歲，推啊啊屌佢老母

一定要推！
求起底組幫忙

打左幾拳食咁得應仲要瘀鳩哂 咁都告佢唔入真係無法無天

點解佢打左幾拳之後唔一齊禁低佢制服佢

藍衫巴打犧牲好大
雖則未必可以改變到班濕鳩藍絲
但係佢係依個唔公平既遊戲下面
展示咗自己既冷靜同對方既on9
唔俾任何空間人地做文章

真心 Respect 希望巴打唔會有內傷

只會比外國人恥笑

點解YOUTUBE有咁多knock out影片睇，係因為冇人會打不還手，外國人其實會好崇尚武力

係香港咁on9，被打一方會比人告埋公眾毆鬥

講得岩，咩叫抗爭？
抗爭即係反抗
人地打你，你就要還手
你以為狗蓄會點？咪話放人
今天開始要反抗
以為任人打，對方會感動？班仆街會有良知就唔會打人
周圍Ｄ人拍片有咩用？一兩個拍片咪得，其他人唔捉住條肥佬？條肥佬恰你地細路仔，知唔知呀！愈睇愈心痛！

On9，話人圍佢，無人攻擊佢，佢出手，睇下個官信唔信佢自衞反擊。

下次唔好喇
有呢段片所有人都合理地有所擔心並自衛

咪就係
打boxing戴哂12oz拳套sparring都會唔小心knock out人
而家仲要企定硬食
唔即刻昏迷真係好彩

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

仲有企則邊個班係咪傻撚左
可以見到自己友比人打咁多下都唔撚禁低條仆街
呢d唔撚係叫EQ高呀

報左警，拉左

我絕對唔忍心
但我佩服佢勇氣同尊重佢決定

藍衫位ching咁好EQ硬生生食佢啲拳
比我係現場真係郁左手

痴撚線 咁撚忍得

將還手/擋格定義為「勇武」嘅表現，係香港嘅悲哀。真係何其荒謬！

條撚樣又會企定定比你拉？

希望大家真係成長
就算和理非都好
你唔打人都唔好比人任揼啦好嗎

咁樣比人打都唔還手 仲以為和理非非有用呢d時候緊係以暴易暴啦 仲比個頭人地打 幾條友都唔撚㩒住個廢老 報警有撚用咩 轉頭咪放返 香港人幾時先識還拖？ 人地惡 你要比佢更惡呀 睇撚見都眼火爆 唔係因為個廢老打人 係見撚到你成班都唔撚識去制服 仲舉機拍片

推到起到佢底

屌 我心都碎撚埋 發生咩事
唔還手 就係為咗證明對方野蠻
心up

另外想問
請私家偵探係合唔合法

真係好撚燥屌你老母

藍衫ching 好撚屈機

打其他位都話可以顯示下自己硬淨

但係腦震盪未必即時見到效果
你以為仲好醒神可以食多兩下，其實暴露自己係危險之下

下次真係唔好咁做

終於spin 番正...

係，所以好佩服咁撚忍得

我睇到好嬲好不安 希望可以快啲起到條肥系底

推好心痛

證據確鑿 我覺得我哋應該集中火力推依一單廢中打人嘅事件 好過十幾段片各有各推

辛苦巴打

3下？一下就開佢波啦
仲要下下攻佢弱點，
打爛仔交最緊要夠狠

小弟唔係咩法律精英
但以我認知上到堂係有得打既
前題係佢先出手
最好有大聲表明
停手 否則我為左自己安全會張你制服
制服後要明顯無攻擊意圖
純熟自衛
告還告 鋤入還鋤入

最好圍觀者 相信大家只係路過
唔認識當事人 但會願意幫手落口供彰顯正義
見到當事人純粹保護自己
亦聽得好清楚當事人有大聲警告佢

落口供如實講 佢打我先 我有警告 佢唔停手 我先制服 令佢停止 我無傷害佢嘅意圖

如有錯，請大大力插我！
唔想放毒藥害人

老老豆豆，比人打先我想還拖有咩程序

痴撚線又真係企定定係到比人打

你搵耐d fb.有條影片十幾分鐘既，個廢老企定定等差佬黎

抽鳩個大隻靚仔水

一定要條柒頭付出代價

push
唔係咩都可以忍

你叫佢下次唔好咁on9，佢無內傷係純粹好彩，唔好再連擋都唔撚擋。

報左警未？一定要搞大佢

其實可以拘捕佢
221 101-101A
不過呢個時勢 差佬一定搞埋你

睇左條片未

有哂片, 警犬如果唔理 -> 搵議員

真係好撚嬲，幫拖啦屌

唉，仆你個街

推到條肥西受到法律制裁

咪傻，唔好害人，光環冇撚用

推撚到佢仆街

原來各自爬山互相支持咩都係假，人地和理非整連儂牆絕食都要俾你屌，咁你去海富屌鳩陳伯先啦
而家又唔係話要以捱打感化廢老，令到蘋果有線播片聚自己人民氣有咩問題
甚至乎呢條片就係會推動更多義憤填膺嘅手足投向勇武，你多謝都嚟唔切啦

如果還拖啲狗一定告在公眾地方打鬥

睇到現場幾個男仔都比較瘦弱
感覺藍衫最可以制伏到佢
我估旁人係唔敢出手
但就算唔制伏都唔應該企定定比佢打

睇黎你都識d野

睇黎要認真諗下開班教學集體練武
咁撚樣真係同送死無分別

自衛係有程度之分

想知有無最新情況多啲

點解唔還手？？？？？？？？

叫事主一定要追究到底

屌你老母 對唔住 我真係唔撚明唔擋/唔還手個原因喺邊度?
係咪膠到上腦 保護好自己係第一規條
唔明咁樣戇鳩鳩被人打係想點

肥閪係錯 件事你可以做武器
但我就係想用件事屌鳩呢班盲目和平撚
停止吹奏呢種盲目嘅和理非行為
點解現場會無人認同還手呀 咪就係因為呢種和理非思想仲有好多人buy囉

和平嘅前提係民主 和平作為普世價值 係因為西方社會有民主制度化解社會矛盾 香港有自由而無民主
所以香港人對暴力有潔癖 係本末倒置

想靠靜坐絕食捱打爭取民主 醒未呀?

你咪就係個d羊咩囉
好

其實藍衫義士捉緊一盤好大既棋...你既用意我地完全收到啦...下次食一拳好啦睇到好心痛

佢果時未有手提電話

明左我寫咩未?

就算告毆鬥都好，罰都唔會罰得幾重；相反，命仔就得一條。兩者代價孰輕孰重，自行判斷啦。

一撚定要追究到底 條死賤種一撚定要坐監屌佢老母打得咁撚開心

有冇人send俾立場

屌你老母班友係咪豬隊友黎打到咁樣都唔還手 你地咁樣根本就係助長左班人 下次隊友出黎就係俾人打 真心嬲

搵人起底 跟住組隊討伐佢啦
睇撚到好嬲

推到坐監為止

我係廢老都打鳩你班後生啦

打完又唔使坐，非禮埋後生女你哋都吹我唔脹

鬼叫差佬係自己友咩

咁其實下次比人打可以還拖定企定定硬食

個肥系有無比人放左？
一定要拉鳩佢！痴撚線

好有勇氣...
極佩服

拉佢啦
有哂證據
無還手
拉左未？

當佢joker咁打柒佢啦

文宣組幫手做野

拉左

咪再吹奏啦

即係其實中咗一拳就已經可以成班衝上去撳條仆街落地下 不過做依啲一定要有人拍住片同埋大家夠克制先得

我條片唔係title條片

我十分同意要還手同擋格，特別係擋格
我覺得嘅係，香港已經去到就算你還手，政府都有位入到，我相信佢嘅做法只係想無位人入，零破綻咁用事實屌柒啲廢老同狗隻
我絕對同意個位年青人要擋格，我諗佢如果唔係咁多政治上嘅考慮，一定打撚柒條肥閪

想好似佢咁?而家係抗爭，唔係去做沙包，唔係去鬥慘

推去reddit

中第一下就好唔舒服call 白車去驗傷啦
我地唔係出嚟做沙包嫁

打頭真係可以好大件事 仲要受左咁多拳
日後有咩內傷 真係好難預料

我地欣賞你咁冷靜處事
唔俾位人入 代表我地唔係暴徒

但係下次你要諗下 你能唔能夠再捱咁多下
人腦好脆弱架咋
到時你可能就唔可以同戰友一齊出去 就少左一分力呀 一分力都好重要架

真係要轉告下
深感佩服 我就做唔到喇

起到佢底未
我要地址就夠
要佢對肥手同身體分離

你唔敢出手
Send 上黎即刻搵人幫手
大把人敢出手
企定定比人打好傻

支持

done,幫手

想知最後條肥西點？

唔知講咩好了

隨比鬼佬笑 唔係講笑

有無人有條肥撚嘅資料？

拜托巴打推上REDDIT

Fact check?
唔係比黑警送院渣咩

發覺個啊叔都幾有趣
靠洗碗/煮飯養家 講到好似好風光好威咁
究竟點解佢大個要洗碗？
係咪我地後生搞到佢要洗碗？
抑或是佢後生時唔讀書，所以大個要去洗碗？
點解以前有人就算唔讀書，香港經濟起飛個陣都搵到錢，但佢仲係洗緊碗？

今時今日唔係話你搵唔到大錢就係廢
係你到今時今日都唔識分是非黑白先叫係廢

細個唔讀書
大個連是非都唔識分

大家千奇唔好畀啲啊叔大到
佢今日要洗碗養家唔係我地既錯
錯就係錯在佢後生唔努力
家陣只係自食其果

btw 希望個位兄弟無事

痴撚線 仲叫人寫多幾張memo 有閪用咩
和理非夠未呀 而家抗爭運動呀 嘉年華呀?
抗爭 就係要明知不可為而為之
仲不為也 我屌你老母
醒未呀香港人

又唔係唔知
佢轉過頭又放人

屌佢老母臭閪死肥袋

藍衫巴打唔好咁傻豬啦
點都要保護自己個頭
叫佢好好休息 到我地幫佢出頭了

搵人 tag 埋 / send 去 林奠扮工室
問下佢 和平抗爭遇到呢種人可以點

根本就無人出手打佢，佢已經無受到任何威 脅，而且佢有時間同埋空間逃走。
我唔覺得個官覺得佢係自衞出手打人。
合法自衞係無法逃避，而生命又受到威脅。

鎖實條頸即係點？

推到佢仆街

藍衫哥，respect!!!!

大家記唔記得呢單野，千其唔好學呀！！！

pish

真心 就算唔還手都要擋/避

唔好白白送頭畀人打

推到事主追究到底

簡短啲：光環係帶唔到入棺材架，你打不還手而死，人哋只會笑你on9

無罪推定原則，屈唔到

下次再係咁唔還手都擋下
制服佢又好跑走又好
講真 哩個真係最錯誤試範黎

一定要告到條死肥閪坐監！！！！！

唔撚好再企定定比人打
大佬呀
還拖啦屌

唔覺得好笑 好撚嬲

依啲打交片一日都唔知幾多條啦 同埋依單野就算你解釋哂來龍去脈 對外人嚟講都係好小事

不如認真諗下點樣搞先告到條仆街坐監仲好啦

咁家陣唔俾人𡁻都𡁻左啦，和理非班手足快手集中火力煲大佢，叫議員記者幫拖唔好要佢白食幾拳仲好，你家陣屌佢都冇用，佢都選擇左貫徹佢既理念，我係勇武睇到火撚滾但尊重佢。

其他手足咪再學了，唔還拖再少都擋住個腦真係會出事。

推佢老母 臭閪肥鳩

我好佩服藍衫個男仔，不論佢係唔敢定唔想還手，佢會仲起返身同個肥佬對視，置自身於其他人身前，唉香港班警察。見佢暈個下，真係心蹹

但真係唔識講亦唔想讚同，大智若愚，唔通即大勇若懦?

咪就係 又用撚埋啲老屎忽論

各有各做無錯呀 我多謝陳伯 多謝呢位藍衫
但我睇唔過眼仲有人宣揚吹奏呢類和理非行為
而家有呢條片可以用 係好事 我多謝藍衫
但我唔認同佢當初唔還手呢個做法
分唔分得清楚?

所以點講佢都已經犯法

屌你老母 推撚到個肥閪仆街

起條撚樣底

都係，呢件事除係武器之外，一定可以屌鳩班盲目和平撚，除咗屌醒人，仲可以令好多師奶/中老年層面反思同討論
另外係絕對同意要停止吹奏呢種盲目嘅和理非行為，不過我相信佢嘅做法只係想無位人入，零破綻咁用事實屌柒啲廢老同狗隻

件事一定令未醒嘅人清醒啲，清醒嘅人會勇武啲

教下大家保護自己
Throat strike

唔係用拳！係手掌！

Hit 1下 快既！唔洗hold住

我地目的只係保護自己！
令對方放棄或無法繼續攻擊
並不是打人！
係自己非危險時切勿使用！

好撚㷫呀，你老母好撚想打人呀

召喚杜生

OH SORRY 搞錯左

唉

報料俾蘋果，立場先

還手係合理，
邊個教你俾人打唔好還手？！
老豆老母定教畜？

呢d價值觀都痴線。
打完佢唔gur既報警搵律師就得，
告返佢傷人都得呀。

啲廢老廢中最鍾意就係推
佢今日咁既田地係佢自己後生唔努力
唔係我地一手造成
大家如果見到啲老屎忽用呢啲垃圾道理就可以屌柒佢

手機好脆弱嘅，跌落地俾人踩到就

dup低下巴
減小下巴露出面積

lock實頸部肌肉
有效減低擊中下巴而產生既衝擊力
ko暈低必定係擊中下巴位

俾話年青人暴力果D老野睇
睇下啦,屌你老母

屌你老母臭閪，睇完真係好撚火！！仆街！

睇到勁撚心痛
點解要咁蠢硬食
你食一拳之後嗰啲避咗佢
有哂片都可以告佢傷人
係都要俾人打到暈低先安樂

推啊屌 好嬲

你咪報警囉，到時差佬就放佢走落你charge

落左口供未？正式落案起訴未
同佢講、起訴後等上庭前一定要去私家做好各項身體檢查，可大可小
反正呢單被告一定入、佢會要支付你一切合理費用

告完判左之後
可以考慮告埋民事索償要佢再賠
請律師起訴、冇錢call法援

而家係抗爭緊
鬼佬見你送個頭比肥佬係咁揼都唔還手仲企定定
唔恰你恰邊個

我唔會亦無資格罵佢。我只係一個從和理非反省嘅人，一個乜都做唔到嘅廢中。

切身處地去諗，面對烈士嘅付出，你地可能覺得比人打幾拳算得乜，甚至乎肉體嘅痛可以減郤內心嘅痛苦。

但我真係想勸勉大家，有用之身唔係咁浪費，唔好作任何不必要嘅犧牲。

就影片所示，已經出現腦震撼，有無內出血，有無後遺症，唔知㗎！

保持冷靜，唔好意氣，攞番出你地嘅知慧出黎啦，可以嘛？

佢打個阿伯先有人圍佢，然後佢再拳打個藍色衫幾拳。

呢個真係要 咁撚樣比佢打都冇還手
推撚死呢條死肥仔

一定休班警或黑社會嚟

幅牆唔好護啦，個成本太高喇
後生細仔比人打真係整親就成世架喇

要知佢邊到翻工 or 住邊

推 一撚定要追究到底

俾人告公眾場毆鬥都要還拖架啦 基本上通常都係兩個都告而警方就會叫你哋和解，咁個肥佬唔肯和解嘅話咪要搞上法庭，但係搞大左上法庭，你依家有埋片所以應該都只會話你係出手自衞，但個肥佬就分分鐘charge惡意傷人，所以佢都係會和解
所以而家係唔還手警察唔做野，你俾人白打一鑊，還手就警察做野而通常冇死人冇傷殘都係雙方和解

唔係唔郁手就係和理非
我一開始都覺得個後生仔做乜咁純情唔還拖
但而家我覺得佢真係有決心去證明自己同自己人唔係暴徒
佢落去整牆已經諗得好清楚有咩後果同點做
其實我覺得佢好勇武

係好撚嬲係好撚唔甘心
但你諗下佢要幾大覺悟先可以企定定

義士同烈士；出位同出殯，都係差一個字架咋。我好嬲。

推！！！！！！

就咁去報警就緊係俾狗恰啦！緊係帶埋律師一齊去報警啦！！！

打都唔會為呢啲人打
留力畀真抗爭啦

再者人地有分寸
唔會畀人打到咁爆缸嘅

太過份先還手

我無屌藍衫 雖然唔認同佢做法 我多謝佢捱咗幾拳
我係屌鳩呢度繼續吹奏呢種盲目和理非 暴力潔癖嘅人

班畜牲自己暴力只會話打得好，成班walking dead咁無得救架

真係好撚心酸，屌你老母下次唔好再企定定硬食，你還拖都係自衛 依家咁撚樣佢上到去差館落完口供d狗又放佢走，真係泄9晒。

推！！

專重藍衫ching唔還手既決定，更佩服佢既EQ,比著係我一定還拖打撚爆條肥西

起到底未？

俾負皮個啲人我屌你老母

有意思的

你都硬膠，有曬片佢咪擺上庭囉。
睇下邊個蝕底，
差佬放人可以告埋差佬㖭。

知唔知差佬最驚咩人？
就係有錢佬，痴線佬同爛仔。

自衛係完全合法尤其是覺得生命受威脅
其他人又唔知做乜9 想打第一拳就應該圍住扯撚住佢

唔還手就係勇武
你平時潔癖到用火酒消毒自己條撚?
唔還手係懵撚呀 吹奏夠未呀暴力潔癖到你
(唔係屌藍衫 係屌你)

係 就算告到哩單都蝕到入肉啦
睇片咁比人打法都咪話唔心痛
所以大家唔好和理非都離哂譜啦
真係過咗火

EQ高？呢 d 叫on9呀

鄺仔幫緊

心痛在有d咁on9 連擋都唔擋嘅人

Pish

起條肥西底,起撚哂佢全家
邊到做野,睇下佢D家人朋友係唔係會支持佢打人呀

鄺神去緊醫院搵藍衫哥哥 肥鳩咁都可以唔洗比人告既話
真正既無法無天

我覺得有我有內傷!!!!!
巴打CHECK真D

柒撚到閪咁 隻廢老狗都唔知有冇中三畢業
抵佢洗一世碗

好撚嬲 屌佢老母
佢有家人養？養你老母阿 訓撚住係張地板過餘生啦

我覺我一定有內傷
巴打CHECK真D

真？

我都覺得似呢條友

起手可以由腰部發力

只係張拳換成上帖個動作
腰〉掌〉喉嚨
係屋企做一次個動作就會明
唔希望再有硬食情況發生
強調 我們不是暴徒 只是保護自己免受傷害
係制服唔係打人！

還咗手件事就好唔同
你可以唔認同，俾着我我都會忍唔住還拖 所以我選擇唔去做連儂牆搞手，因為落得去真係要預咗俾人搞，同勇武派行前預咗俾狗咬一樣
佢俾人打可以揀走人或者留低，呢個係佢嘅選擇，我只能夠希望佢選擇留低捱打嗰陣都識得保護自己
大家加油同埋保重

唔好撚又放走！

痴線，唔擋，無人阻止佢打人，唔還手都可以擋同唔畀佢出手嫁
沙包咁

我諗rock哥真係好撚大隻，見到條肥鳩驚咗佢

Check 真d, 去最好個間私家
Full body check
如果發現比人打完邊到唔舒服就即刻拎證明
佢會要賠償你一切損失

都痴撚線
點解唔可以還手自衛
點解要比人咁樣恰到上心口都仲要忍呀

推撚到個賤種仆街

鄺神去緊醫院，條片影到佢比人拉ja..我唔係現場

最心痛係d豬隊友，咁多個淨係拍拍拍

分開佢2個都要啦

真係唔知班人諗咩

你追番我留言喇
我無吹奏呢個行為

俾著係我同你都一早還撚左拖 但係喺到打字講到幾勁都無用架
你係意氣用事 梗係覺得唔還手係懵撚喇
但係人地係有諗法先出去起牆

我不如同你講埋喇
你一係就屌藍衫on99唔還手
一係就同情佢同理解佢
咪撚喺到網上勇武

鎖關節會唔會好d?

其實咁低佢個人，再坐係佢上面制服佢，已經可以算係自衞，同時又冇還手打佢
睇到最尾轉個頭應該又係放返佢出嚟

所有費用Keep單
上庭會要呈堂
官會要佢賠

仲有其實我都希望大家唔好執著保護牆
佢撕咪再貼
最少唔好用身體去擋
唔值得 你嘅身體仲要用黎抗爭
Be water

佢打阿伯在先？有無影到？

記得講 「我要驗傷！！」 進入刑事程序，咁樣就一定要開file，無得放人！而且證據確鑿！ btw雖然明白你，但下次唔該雙手放喺臉前面檔一檔/包一包住個頭，都無咁傷丫，睇到好心痛

條片講，個阿伯腫晒坐響個到

佢都已經唔還手
身邊嘅男人好應識該制服件肥嘢

好撚想拎刀一鳩插落條死肥狗個口度

好心痛，睇到訓唔著，點解連正當自衛都唔做？

我都覺得要擋
但還擊嘅話
要出返句聲警告
如果唔係上庭唔當你係自衞

身邊嘅人又儒弱 唔撳住件灰衫

呀伯都打
隻肥豬真係拎去人道毀滅啦屌

唔係法律人士，以我見解

巴打咁樣做，對方都會話你有打佢，警方2邊都會拉，當你地毆鬥。
係唔係自衛，有無攻擊意圖，係法庭上面由你嘅律師去為你辯護，法官去判斷。
如果你只係硬食或者閃避，連告你嘅機會都無

有錯大大力插我

咩事都好，大大聲，唔好打人呀，做乜打人呀，停手，救命，等段片再清晰d。
不過唔好咁傻啦，好心痛架

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

我講果個係第1步
throat strike會令佢呼吸困難 唔太中佢都會後退
Purpose係stop佢
下一步食住上就係鎖果d就到step 2 ：制服

因為未必個個都好似藍衫巴禁fit 所以 喉嚨係人哋脆弱嘅地方
小弟睇法

唔好放過條肥系

咁多拳，仲要打頭
唔還口唔還手，都最少擋下好啲喎哥仔

藍色人會唔會太MAN
下次發生同類事應該出手自衛
又嬲~又心痛

呢啲仆街要將佢往死裡打！！！屌佢老母！！

砌牆就有諗法 勇武就係意氣用事?

我理解藍衫但唔認同佢嘅做法
同埋我屌鳩吹奏盲目和理非行為嘅人

你話你無吹奏 咁ok啦

停一停 唔好再睇住 熄app

都岩！！
但我覺得因應情況
好似以上果條片我個人就覺得over左
佢唔係普通細力一雙野 所以我先會禁講

求法律jj意見！

有冇人知佢跟邊度？

推爆佢

技巧要求幾高下，同埋要證明到點樣對人做成最少傷害
如果人多壓制到條友，屈佢關節位嚟黎制服
唔畀佢再襲擊人應該做到？

屈關節好撚痛，仲可以佢一反抗加下力

我亦唔認同佢呢種做法（勇武），但佢完全貫徹自己和理非信念我完全諗唔到有乜理由屌佢「個人選擇」，佢係真左翼唔係左膠，唔係個種嘻嘻哈哈快樂抗爭玩膠，我尊重佢。

只好提醒其他後生手足冇準備咪亂學，隨時一拳就俾人收皮，一定要自保留有用之驅。

鬥慘係可以令中立派加入
616 200萬人好大程度上係612夠慘

贊成，人少少又冇，狗，揼撚左佢先算。

新文宣方向

文乜撚野宣呀，警察暴動咗幾多日呀，藍絲630就已經亂打人啦，要搶高地一早搶咗啦

唔該學識保護自己人啦，你起碼制服佢，拗到佢隻手痛先打唔到你架

點解我地香港人仲要忍

係好撚嬲係好嬲唔甘心
但如果你叫人還拖就係所謂勇武嘅呢場運動612就已經收得皮
你要以暴亦暴嘅我同你講全香港多多都唔夠你打

過撚份

打頸,好危險⚠️會死人

巴打 唔介意我幫你傳開佢？

有冇巴打起到佢底，好想打柒個肥撚

絕對唔介意 我用詞有啲累贅
可以精簡佢再傳開佢 等大家知下次點做

有冇得push比蘋果

跪求起底 + 眾籌搵律師

612同今日差咁遠
警察暴力清埸先搞到咁多人出黎反黑警同政府,今日打人個個又唔係黑警,你話之佢俾人打死,都唔會有人出黎示威架啦,普通藍絲打人關政府咩事

屌佢老味，9成9藍絲都係真暴徒嚟
個撚個都支持武力打鳩人

we must send him behind bars.

講左咁耐到底起到底未 又要整多一張新街招

所以你覺得612係贏在慘情? 根據你思路咁71佔立法會整爛塊玻璃應該當輸?

喂大佬好夜喇 算鳩數 你有心就買下物資果啲啦 都多謝你參與嘅 大家和而不同啦唉 唔阻人衝已經多鳩謝晒

we have to inform the fat wanker's family, especially his mom, sons and daughters. we have to interview them to see what they have to say about this.

屌你老味 你心目中係咪肯郁手就一定係勇武
612無嬴過啲乜，無撚輸啫
71衝立會就係勇武，佔領立法機關係有意義

但你叫人還拖??
咁警犬攞棍打你你唔撚攞刀插佢???
以暴亦暴有咩意思
咁撚樣係勇武，仲無撚腦tim

你快撚啲去訓就真喇 發夢ff下自己點還拖喇

所以先要帶風向 逼佢地割蓆

屌睇到好撚嬲

保護自己！

痴痴地淨係識煽情
叫你有勇唔係叫你無謀呀嘛屌
咁撚樣叫有心我真係多撚謝你

因為和理非係唔會搶番個同伴返嚟嘅，而香港大部份都係和理非

推撚爆個肥系比人拉

咁多人都唔識打返佢做乜9

PUSH

下 69 個日唔係去遊行o個d拉番條友入黎
已經有人被警犬拉左上車
夏愨道

係 雖然我唔認同打不還手

但我欣賞佢徹底貫徹自己信念呢一點

聽日手足們 用依張

你呢段嘢可以改係任何一個國家革命都得喎。同委內瑞拉人講啦，以暴易暴有咩意思，咁樣係冇撚腦㗎

cls 推

撚有叫佢還拖 基本自衛要有啦
你上面話佢打不還手係勇武 你諗下自己講乜
打不還手好有腦啦咁而家
大家大大力吹奏
出去光復上水全部企定定做沙包 要贏輿論呀大家

唔使架，佢一郁手就算未掂到你你都可以大力推開佢㗎啦，因為你推開佢嗰個動作係阻止佢襲擊你，係完全合法㗎。如果佢再郁手先再打柒佢都未遲，公眾地方打架通常都係罰錢而且初犯通常都唔會有案底，淨係觸犯「公眾地方打架」呢條法例先係咋，觸犯其他刑事法例會留案底㗎。

"唔還手係懵撚呀 吹奏夠未呀暴力潔癖到你 "
????????????????
早啲訓喇，攰喇你

講就易
香港做到咩?
個個都咁大成本
你只可以盡做

我重申多次我係完全認同勇武有用 係必須要有
我只係話唔係郁手就叫勇

推到佢仆街死廢中

我都認同唔係郁手就係勇武比人打就會還手既叫條件反射，自然反應黎，但係啲傻西寧願比人打，成個運動引咗幾撚多自虐狂出黎呀

「我一開始都覺得個後生仔做乜咁純情唔還拖
...
其實我覺得佢好勇武」

你話佢打不還手係勇武
我先回應打不還手係懵撚
我無話應該要還手喎 還拖同沙包中間仲有自衛呢個選擇
但你認同緊佢而家唔還手唔自衛嘅做法

係睇到好撚心酸
但係與其話佢自虐狂
不如話佢地係幾咁認真貫徹自己信念
如果唔係一早好似5年前咁膠化變撚左嘉年華
邊頂到成個月

條肥佬打到藍衫暈暈地
算唔算襲擊致造成身體傷害（最高判3年）
如果算既話
咁係咪可以使用合理武力行使市民拘捕權
因為超過左一年既罪行先可以用呢個權？

有冇法律巴打可以講解下

你白字黑字打唔還手就係懵撚
我一隻字都無講佢唔應該自衛你就屈9我
訓喇屌

exactly

你講緊佢而家嘅做法係勇武吖嘛
佢而家咪無還手無自衛
我咪就係話無自衛係很傻很天真

差佬都好認真貫徹自己信念呀，咪濫用暴力囉，係㗎啦。一個願打一個願捱，最後結果會同14年一樣，咪試下放長雙眼睇下，放完暑假睇下會點

佢企定定俾人打係有啲覺悟，所以我覺得佢勇
再重申非吹奏呢種行為

你一早講自衛咪得囉
何必要扯到去勇唔勇武
唔通自衛又係勇武呀

條片一拳拳打頭都好危險
之前630有個女仔比人打到流腦液
都明白你個point 力道都要收一收
that’s why I said 非危險時切勿使用
對廢老就唔洗呢招tim la
只係想大家係性命受威脅時有招防身

其實大家都認同佢應該自衛嘅係咪? 應該係誤解姐
佢嘅做法 你覺得係一種非暴力嘅勇武 我就對非暴力嘅效果抱懷疑態度

就咁啦 和而不同

推推

祝肥閪同黑警生癌死全家！

有無個group admin係到
一入group就ban咗 jm9

面目可憎

一定要搞大佢！！！唔該大家每人每日一推
搵律師搵議員幫手！！！
一定要告得入個肥閪！！！
唔好淨係討論個義士咁做啱唔啱還唔還手嗰啲

去完油塘燒烤， 見到啲咁嘅嘢， 著過火屎呀， 好撚手痕呀。

成班人得個睇自己友俾人打呀?
屌你老母都on撚9
仲信黑警拉人呀?
成班都智撚障

如果呢單都告唔入 我真係屌哂佢地老母

雨傘運動好多呢啲嘢， 最後結果係點？ 好多藍絲帶都係咁樣打人，但最後都係冇事， 仲可以繼續嚮旺角或者金鐘搞事。

有冇巴打可以追蹤到佢最後有冇收監

dklm

呀，你見咁多人屌你你都好意思上水，而家人地話唔還手係懵撚有咩問題?
見你係同路人，收手啦唔好再柒

還拖呀要 睇到好心噏

身體質素比較好嘅巴打不妨望下討論下

義士保安隊 EASY SECURITY 正式成立

你好撚巴閉?
你要煽動就煽動飽佢喇
上面講左大家共識係出手擋就係基本野要做
你要還拖變群毆嘅就悉隨尊便
唔駛同人講
713上水睇你表演

你好撚巴閉?
你要煽動就煽動飽佢喇
上面講左大家共識係出手擋就係基本野要做
你要還打變群毆嘅悉隨尊便
唔駛同人講
713上水睇你表演

就算唔還手
比人重拳 你扮暈訓係地叫白車
條肥閪都淆到仆街啦
仲有得放人走？

起條肥閪底啦

一定會，法官最撚憎呢種人，打細路同打女人無咩分別

打得咁撚過癮
法律刑責 + 民事索償 + 全城起底變過街老鼠

推到警察拉佢

文宣做野
po去各大fb page

追到35頁起到條肥撚底未

認撚住條冚家產

推佢死肥鳩坐監

起到佢仆街

唔推唔係人

佢好嬲區區連濃牆冇佢個鏈樣

推啦

肥撚要養家咁慘 要搞撚到佢工都無得返

條肥佬今次唔撚坐監仲得了？

起底 一定要起底 仲要起埋佢妻兒 禍必及妻兒

大家小心
如果太揚係告唔入
因爲社會已對被告有固有印象而不能作公正裁決

你都on9,強姦犯強姦左人會唔會因為被人推左上報太揚而告唔入

陳同佳夠唔夠揚

殺人都會因為咁告唔入
呢個你覺得呢

最好係原片 + 受害人 + 證人去報案
網上傳咁多 “非原片” 只會助長辯方

上報都無用架 依家個勢 班垃圾見你比藍屍打唔會理， ７７７又包攬班毅進

其實有原片已經好足夠啦，揚唔揚關咩事

屌你老母！

好心痛...

你唔還手 都襟住佢啦
咁多人係度食花生仲乜
話明齊上齊落架麻
咪咁on9啦

推 屌佢個肥西

太撚on9

只要記得以下法律基礎 還手(就算唔係比人打個個都冇難度)

只要在場有一個識咁樣講

假如
藍衫跌低個moment唔好起返身 有咁傷扮咁傷

在場既人即刻對住施暴者講 依家懷疑你犯咗傷人19 (212 侵害人身罪第19條) 最高刑罰係3年，所以依家行使101公民拘捕令（221 刑事訴訟程序條例 第101條)🙂

之後就用盡你既方法將佢反撚轉拘捕

下一步就係call警察 到場即刻報案(冇份幫手拘捕既做報案人)

通常啲狗會告集體毆鬥， 有片有證據
同埋都係個句
有份幫手拘捕既就記得冇野好講

報案人就簡單講
有人打人打到好傷
所以在場既人行使101拘捕令
捉到人 然後報警

簡化記憶版 傷人19 3年 101拘捕令

去九龍灣搵區議員一齊去報警

睇住佢地開file

果次係因為條友大隻又夠力所以先至返到嚟咋

Cls

好嬲

班死黑警轉個頭味又放人